---
title: Prototype
date: 2018-01-12
---

Gewerkt aan het prototype en taken verdeeld aan het groepje, iedereen heeft zijn eigen gedeelte gekregen voor het prototype. In het weekend ga ik alles wat de rest heeft gemaakt eventueel nog aanpassen.